警察"銀行" : 警察儲蓄互助社 (2)

呢間野係咪洗緊黑錢？

警察儲蓄互助社

警察係有佢哋自己既"銀行" . 呢間嘢係存款超高息, 借錢超低息(有D 係冇息)
買樓, 屋企人讀書. 都可以問呢間嘢用超低息嚟借.
仲有. 之前黑警被打爛D 車呀. 窗呀. 醫療費呀....都可以去呢間嘢CLAIM 返錢
呢間嘢資產聽聞係有成千億. 實力雄厚
所以你哋話黑警俾人CALL LOAN. 而家應該未有可能住. 因為佢哋唔係問一般銀行借
唔好再話黑警會俾銀行追數...D 狗肯定會私下笑鳩你.
PS. 上面資料可能有出入(戴返個頭盔先)
千祈唔好起呢間嘢底, SEND 資料俾外國. 千祈唔好. 犯法的. 真係千祈唔好.

成日睇錯個名做 警畜互助社

狗多數爛賭，依個爛賭會黎，
借完，一出糧就係戶口扣，無得走，
可以睇到D狗呃左市民咁多錢，
全數落晒黑幫到

4